呢一刻開始藍絲狗冇得話人暴力同搞亂香港

除非你地同元朗鄉黑暴徒割蓆

我呀媽終於都覺醒了, 係咁屌
又話唔撚睇TVB

呢獲都唔醒 睇埋何妖多謝都仲撐得落既
我建議你成部電視掉去垃圾站算 用再教育營方式教返好佢

想知藍絲狗可以有啲咩垃圾回應

繼續鳩叫打得好
因為未打到佢 根本而家班黑社會就係隨機殺人
班人真係要入再教育營先救得返

去港人講地，babykingdom時政擂台睇下
拍哂手掌，仲blame the victim